感謝所有手足！願你們平安！

我愛你地！！！

無論今晚想點 你地決定！
我無限量支持你地！
全部要平安返屋企！！！

感謝手足
好人一生平安

發覺好多人都搞錯be water意思
唔係叫你見到啲狗準備衝/衝緊過嚟先鳥獸散
係成個群體行動模式都要be water，針對狗隻由上而下指揮緩慢呢個弱點
要出其不備令狗隻行動計劃失效，無辦法迅速應對

全部要平安返屋企！！！

萬事小心

永遠毋忘721 831

推

我愛你地

推爆佢！有記者係行人路被噴胡椒噴霧

好人一世平安

願手足平安願黑警冚家肺炎死

屌你老母啦，又係得個吹字

又拉人